高普︰賣走賓迪基因佢整爛我副眼鏡

向來幽默感豐富的利物浦領隊高普，在重提上季戲劇性擊敗諾域治一仗時笑言，前鋒賓迪基在慶祝時整爛他的眼鏡，是這位前鋒夏天被賣走的原因。
維拉拒售佐敦艾馬予畀紅軍

紅軍在該仗憑著拉爾拉拿完場前入波，以5︰4驚險擊敗諾域治，入波後一眾球員走向高普擁在一起瘋狂慶祝，連高普的眼鏡亦整爛了。他受訪重提此事時便笑說︰「眼鏡是完全爛了，那是賓迪基做的，所以別整爛我的眼鏡否則你會被賣走！」

雖然該仗贏得興奮，但高普不希望經常看到這些驚險比賽，尤其結局像上月作客3︰4反負般尼茅夫一役︰「因為這類比賽太刺激及令人擔憂了。」()

BTK魔性澎湃

抵死

我幅armani呀